其實拎第二有咩問題？

支持利記剛好十年
見證過哂利記五年一潤嘅英超二弟
細個唔識性就話同班獌迷死撚過姐
人大咗，好多野都睇化哂

今季有起有落
我自己有為球隊表現好而開心過
亦曾經怒屌過球隊表現
歸根到底，我係欣賞緊足球
依家公海啲人，我都唔知你地想睇乜
爆閘又係你，出po鞭屍又係你
話好想睇猁迷發癲
又或者好開心見到猁迷折墮
講真嗰句，都係你地自己ff出嚟
你地幾興奮咁鞭屍都冇用
打從心底講句，我好享受今季利記嘅足球
依家邊個話拎第二唔可以開心？
我喺度講，我為利物浦拎第二而感到自豪

咸左，又可以等多5年再次拎第2

講真我寧願睇一季好波無冠都好過睇捉鬼
利迷至少享受左成季（除左今晚）
死獌狗今季都唔知有無開心左十場

係兒登上心係大忌

連登波台比高登波台低質在爆閘
爆閘都算 入人地po扮人地球迷講幾句對手死全家
然後cap圖出公海開波抽

咸咗我愛你

開POST=假痢 知架啦 收皮啦

自己覺得無問題咪得咯打咁大篇嘢人地會覺得你更加在意

等等又比人話串柒柒

咁咪好咯
下季繼續拎第二

排除最後個排名
今季嘅過程對利迷黎講暫時都叫不枉此生
而且輸比一隊可能係英超歷史上最強嘅球隊都真係心服口服

居然有人講職業比場結果唔緊要
我真係笑了，自我安慰都唔洗咁啊

邊有利迷對d抽水post上心
大家都係讚自己隊球員，讚隊手太強
係d on9以為開個post爆個閘我地會好hurt姐
好感激球隊俾左個咁精彩既season我地, very proud

想當年利個角色咪同曼調返轉
憑咩去搶道德高地

其實冇咩分別

cap圖都叫有啲誠意
依家有啲直頭咩都唔講
一句「季初串柒柒」講完就以為係真
你要駁佢又係哂時間

其實真係好好笑
好笑過利記五年一潤
一班人一齊9up到信以為真
腦海裡不停腦補所有猁迷都係仆街
為波台手足表演集體性思覺失調

岩呀
同樣道理曼聯而家先係岩岩開始起步行返利嘅黑暗舊路

系 係差在曼最盛世有英超 猁狗就冇

依家又唔係利迷落場踢
利記贏冠軍利迷有冇錢分？
做球迷唔睇波而掛住睇成績
定義上呢啲咪叫勝利球迷

講得啱
季初串柒柒真係r撚晒頭 講真做左咁多年既真利迷應該都知道自己球隊最忌呢樣野
都廢撚事講咁多 做好自己就好

睇得開就好 最驚痢睇唔開

獌狗都係笑以前猁狗j歷史 幾時開始自己都j自己盛世歷史
你可以話猁係柒 二奶命 但猁迷一直睇住自己對波慢慢改變緊 你地獌狗又點樣？隊波越打越沉都算仲要死剩把口

預左輸

有啲利迷真係自己柒好羞家抵俾人binc

無錯
又唔見佢未打完第38輪就開POST

你開心咪得囉

未打完就開呢個post就會比人話燈

Wilson chiu咪代表 使咩cap

所以唔出聲最好
真正球迷有D野在心中

萬年第2都J, D猁狗真係輸到痴撚左線

變極都無英超
我話知你變到變形金剛咁呀
變黎把撚啦

史上最高分第二仲好j過冠軍

你地獌狗換極領隊買咁多人又變左啲乜呀 睇過？

上連登啲抽水笑下咪算囉
又唔會傷到你一條頭髮
唔好咁上心啦 足球一定係互抽先精彩既

又我地獌狗呀
真係反猁=獌

唔係呀話 人格分裂？

無問題 唔係第一姐

鏝絕殺個季痢冇份笑咩
而家獌第六又笑鳩人冇資格
定你想話自己當年冇份笑 所以獌今年冇資格笑

係
我係死獌狗
我最怕人話我空難聯
屌啲猁迷真係智力障礙架

緊要又點姐
你會緊張得過踢緊嗰班球員？
如果你代入去頭先利嗰班球員嘅⻆度去諗
當佢地半場知道鏝已經領先
其實已經可以hea 踢 慢慢等到完場
因為利再做咩都已經無用
但啲球員都好好睇睇踢埋佢
即係佢地都一早做好最壞打算
咁我地呢啲球迷又可以點

問心
就算你係曼迷
你對比起利曼隊內氣氛同發展
你真係少少羨慕都無咩

班人就係羨慕利物浦依兩三年嘅士氣一路咁上
隊波發展一季比一季進步 全世界有目共睹
同依排/未來嘅曼聯真係天淵之別

其實無問題

講撚完又唔認數 捧隊波洗唔洗扭扭擰擰咁撚驚呀
咪撚睇波啦 縮返入你老母個閪窿啦勝利球迷打靶仔

喂弱智仔
快啲屌柒多我依隻49000多幾吓就hurt到我架喇
我好care我隊49000架

人地拎第二唔見猁撚咁講

利狗最叻係咩？除咗拎亞軍之外，就係文革式批鬥

我認呀
我真係死獌狗來的

4th is a trophy

呢句擺到明假膠啦

算啦

我地曼聯步入黑暗期啦
不過上年都係第2名+米奇老鼠

真係不撚敗之地
建議所有球迷應該好似呢個打靶仔咁回覆就可以

喂弱智仔
快啲屌柒多我依隻____多幾吓就hurt到我架喇
我好care我隊_____架

屌你老母mane_19隻痢狗仔係咪細個發過高燒
人地笑佢地反猁=獌
佢就話人真係死獌狗

你睇番佢個po唔知佢乜野球迷 不過就一定係勝利球迷囉
自己捧邊隊都唔敢講出黎但就識死出黎抽水

屌
好撚趣致呀

事旦啦我怪錯清了
原來係猁迷黎

跟你搵食ok?

我咪捧獌囉
你自己講架喎
不過同時我做得勝利球迷應該都係鏝

屌唔喇你咁高智能表現
怕你起我尾注

幾好 自我感覺良好第2就得

五年一次

條傻鳩今晚入兩球呀 幾撚威
拎神射手獎同英超亞軍

唔好咁講
我都想做利迷
不過作為一個勝利球迷你隊垃圾閪波輸鳩左我咪冇得做囉

錯怪你了 我收皮ok?
真心的 如果你真係鏝迷我同你道歉

人地隊波咪由人地讚囉

我都估唔到改個力架做user name會搞到佢真係成個力架咁低智商

我鏝你老母呀

自己欣賞自己隊波洗唔洗擇日？係呀拎亞軍係柒呀 但我唔覺打得差啵 如果咁都叫差下面仲有18隊比自己差

咁你就收皮啦on9仔

屌你老母笑到瞓唔著
仆街以後唔敢反猁了

似你要收皮多啲喎天才
你有讀寫障礙依個問題係遺傳你老竇定你老母嗰面？

咪同曼11/12一樣 我唔信你當年冇笑曼拎第2

講真你捧邊隊關我撚事咩
話之你邊隊啦 勝利球迷

呢個post唔見呢隻痢狗出黎吠嘅

原來猁狗己經盛世左
好似幾年前歐霸都比西維爾炒wor

老實講 當年大撚把猁笑

慘在你想屌但係唔知道要屌我邊隊波呢
睇吓你
谷住谷住成塊面紅哂瞓唔著
俾你話我兩句勝利球迷我咪當俾入場費睇猩猩
抵到爛喇

捧隊波都成個女人咁就咪撚捧啦
哎喲喲唔知你捧邊隊好撚嬲呀訓唔到呀
其他球迷抽水咪抽水 好似你咁抽水都要懶神秘咁都唔知為乜

犬隻識踢波已經好好
米咁高要求

我地女人就唔做得球迷？

嗰場手球比賽嚟就唔好攞出嚟講啦

可以

懶唔懶神秘都冇問題架
你頭先都柒頭上腦當正我係死獌狗想互屌架
你咪繼續照當係囉
你俾我抽到嬲咋嘛

無問題 其實好欣賞利記啲組織同攻力
係某啲球迷平時太串先搞到自己隊波黑人憎姐

其實真係想知串嘅係邊班 唔係話割蓆 而係我自己真係好似少見到

好撚好笑 依家係你笠水唔敢表露身分咋嘛
我就係猁狗仔一隻 so what
邊似得你又要抽又要驚死比知底牌姐
不過勝利球迷就係咁 三姓家奴呀嘛
平時肯定買定唔少波衫 邊隊贏咪認邊隊球迷囉

猁狗串唔串就唔知喇
我淨係知猁狗做慣殺人犯

今季啲狗屎運波同黑哨有幾多球啊 學埋哂獌狗啲野想拎冠兩隊賤種隊

老實講狗竇同公海嗰啲係好唔同嫁啵
不過預左又比人話割蓆

係
好多隊都買過
不過係冇買過利物浦
點解嘅

因為你係仲未戒奶

想知2012年曼聯拎第二果陣 班利狗點諗

照你咁計我未來三十年都唔使戒了

屌你老母你地班死利狗lead住既時候邊個係公海噴精爆閘呀，宜家比人爆返轉頭又失晒憶，以為利狗好撚清泉？笑撚死我咩死利狗

無話割唔割蓆嘅
公海又好 狗竇又好 現實嘅朋友又好 真假球迷都好
總有啲球迷把口係臭到仆街架啦
上得討論區預左有哩類人影衰自己隊波
睇開啲啦

冇咩問題既 對你黎講邊隊贏波都冇咩分別嫁啦 你咪做贏嗰隊波既球迷囉
不過如果利真係咁好彩贏到次冠車希望你都唔好買利物浦了 我地唔需要勝利球迷
反正猁咁廢你都唔會稀罕嫁啦

其實係冇乜好抽，加上痢又唔係特別乞人憎

隊波唔乞人憎 仲踢得幾好值得讚賞
問題只係班利迷難頂 次次同邊隊打完最後都會嘈 未見過有一隊球迷咁麻煩
我諗歐聯無乜邊隊球迷想自己隊波抽中打利
唔係因為依家既利勁 而係怕撚左班利迷

屌你老母死猁狗 輸撚左就扮晒野
唔記得左聖誕嗰陣自己有幾撚勁呀？
今晚如果曼城失分 仲有冇咁撚謙呀
你班仆街知道自己點解咁撚乞人憎未呀

人大咗仲上連登

上年：曼聯拎第二就係第二 垃圾
今年：猁狗拎第二有咩問題？

雙重標準到

互抽冇問題 但係響利po幾十個爆閘假分係好阻住討論 係好令人討厭
佢地覺得因為哩隊係利物浦所以應該抵死 唔需要同佢地講規矩 玩抽水遊戲玩到咁 我唔玩啦

咬到煞科日輸1分
同輸30分拎第2

屌人爆閘之前唔該check清楚你地有冇爆過人閘

我爆閘都係一句起 兩句止 仲要係得幾次 但係班友係成堆人場場波都響利po咁做 係人都厭啦

啲爆閘狗咪撚理啦晨早block哂

喊到仆街

Fall in a beautiful way

冇問題呀 最衰都係拉莫斯喇

上得雙登隊波柒左就預左俾人抽
唔抽得去uwant discuss

以後目標第二名 未大家開心囉

鬼叫好多猁領先幾分就串柒柒咩，如果真係俾猁攞冠軍，波台應該俾猁洗版，班小學雞又會喺度串其他球隊！

輸波就感性囉，講到自己唔會bin人咁。

無問題就落車啦

自己本身拎先7分，有咩好怨

利狗心態演變史：

>>>>>

認真答你
問題唔在利物浦，在痢迷

未見過有隊波可以係咁開燈post，係開足成季果隻。呢樣都算
連狗竇都係個個講到自己一定拎唔到咁，但出面笑痢冇冠呢又要串過馬撚，口不對心
疤狗呢種比人反cup係柒，但都好過痢迷果種虛偽型自卑
呢到個個區都有痴線佬（Ed.牙路，七公，老鼠港父），但自己燈又唔比人回既真係得痢迷，似足小學雞話自己冇溫書，人地笑你會唔合格又要嬲嬲豬咁

唔係單純以球會成就黎講，除左聯賽柒d同無運，成績同歐賽成績都幾好

你有你自豪
人地有人地恥笑
冇抵觸

呢1,2季既利記其實係值得尊重
隊波真係唔好笑
但好笑既係班利迷
搞到隊波都俾人笑埋

駁唔到

下年加油，97分唔夠就拎夠100分
Ynwa 利迷（做好自己）

利撚滿足於第二

波台班傻hi就咪理佢啦，成班都係以偏概全，剩係識捉住你一兩個對佢有利既觀點黎講，同CCTVB無L分別

想認真討論去返小圈子咪算，係公海根本無可能正常咁討論，我敢講有8成以上都係抽水post。爆閘狗就最on9，見一個block一個

小學雞利笑人兒登，公你贏字我地輸，我利無得輸

你地痢會比人圍攻就係因為你地成日做呢種行為，先會比人捉出黎bin隊隊爭冠都冇咁多人反就係痢爭冠fail先會咁多人鞭，又唔反省下自己堆球迷有幾黑人憎

由開季燈到最後一輪，未拎到英超就開地圖炮屌哂其他隊近幾年既英超冠軍，鏝轟李 邊隊爭緊冠時會有地球聯合軍？
何況你地連自己個小圈子狗竇都7-8成係自卑燈狗

所以痢迷都係學識自我檢討再黎扮理性球迷啦，講真你地黑左咁多分拎到個最高分亞軍已經賺左，可以比你地打j雖敗猶榮，就唔好出黎周圍辣火頭

怨婦利

聖誕拎冠軍
周圍惹火頭
依家輸撚咗
明天會更好

以偏概全又一例證
你地痢？即係邊個？有人開post你咪針對果條友，關隊球隊咩事？

話明小圈子，但你又要偷窺人講咩？咁你唔去偷窺隔離屋阿婆沖涼？之後係走廁大叫阿婆個屎忽有粒墨呀

同各位反利身處於平行時空

唔黑哨一早收皮啦 慢慢J你個第2啦

講緊緣由，你咁大反應做咩，好嬲嬲豬咩？
好簡單問你一句，支那人去外國周街柯屎，個形象係咪成個支那柒？你會唔會出黎話，都係某幾個支那遊客冇教養，針對佢地就得？

咁你講咩個人=/=球隊立場你地恨英超恨得出面我明，咁多年都拎唔到。開一兩個燈post每隊都不時見到，燈足全季既就真係得痢
至於狗竇講真，呢到有邊隊球迷唔mon post?老鼠果d勝愛派對柒左痢迷冇份笑？
何況，我偷睇阿婆沖涼係犯法，我睇post係自由，關你咩事，比喻都搵個好少少啦

同埋你get錯點，問題係痢迷無論狗竇定公開都要燈自己，要走underdog路線，唔緊要，但係未拎到又要周圍串，自己燈人地回兩句你地又要嬲嬲豬跳出黎，問人地果隊排緊第幾

唔講其他，獌狗呢幾年真係垃圾到笑，但人地真係拎左13何冠軍。雖然唔少係黑番黎，不過你地果97分有唔少都係黑，但人地黑就黑到英超，你地黑就黑到個最高分亞軍咁解

利身浦同中共無分別，永遠都係將個責任推係人到，全世界都迫害佢。但永遠唔承諾唔反省自己嘅仆街行為幾咁黑人憎

認同樓主，完全唔覺有咩問題

認真能夠歷史史上第一高分亞軍有邊個做到

利狗柒頭無得救架喇，正如巴打講，利啲柒野永遠就係個人問題，其他球迷咁樣就成隊波都係仆街！
割席就最叻
利：反省？我地無架，哈哈哈哈😂

睇左成季好波，其實賺左
其他反利唔知係咩球迷
除左曼城之外，睇左成季閪波都唔知衝出黎抽水做乜
Ps:淨係講英超

扮咩清高呀
贏左咪出嚟周圍抽水
仲有 係連登輸波就比人笑架啦
獌鏝阿車皇巴都係咁
你估淨係笑你利咩
把自己看得那麼高

你呢d就係典型死利狗
輸左就輸左 輸左就係要比人笑
輸左就縮番入你老母個閪度 唔好出聲
比人笑兩日咪無事囉
到時又係一條好漢

屌你老母你地d死利狗就最鐘意贏少少
就出去射到成地精
輸撚左啦
就要屌人 又搵籍口 又唔慣lead住人
又係度唔撚認輸 輸撚完都要搵位打飛機
最高分亞軍呀好撚勁呀

比d掌聲啦好撚熱血呀

成班就好似死毒撚溝唔到女神
之後就自己係度ff
女神bb係鐘意我架
我同女神bb出過街架
我同女神bb傾過電話架

咁又點？？ 溝唔到就係溝唔到
溝唔到就縮番入你老母個閪度
唔好成班好似死毒撚咁樣叫春

拎唔到英超就係拎唔到
唔好再搵位打飛機
你班利狗真係好撚肉酸

琴晚又有一球越位入

你老母咁都有得J呀？
輸撚左英超都可以搵到位打飛機？
睇到成季好波其實賺左都講得出？
呢d咪你地d利狗成日比人圍嘅原因囉
明未呀？
唔需要理人咩球迷架 知道你係利狗就圍9你架啦

仲有無飛機打呀？
睇左成季好沒 賺左啦
好撚熱血呀
最高分亞軍
比d掌聲先啦

分開黎講，大陸人周街柯屎係黑人憎，但我地係針對既係佢無教養。而抗拒大陸既係因為佢地既國家政治體制、黨政不分，大陸人既行為只係加深香港人對佢地既抗拒。

講到尾，都係想講係討論區入邊有千百萬個觀點，呢啲觀點都係人既主觀觀點，客觀既事實係點都改變唔到。

講真 連登無乜邊個利會去公海串柒柒
有班巴狗獌狗扮利子開post 又入晒利數

輸左英超，係曼城好撚勁
傻尻，你咁激動做乜撚野

只准公海抽水 不准利迷反擊
波台新規矩

班曼市二奶，有排佢地折墮

收嗲啦，我地只唔妥曼市二奶

拎雙亞唔好
唔通拎第6，盃賽8強出局好咩

連lamela都有人當利狗既時候
就知咩事啦